[求教學]晨早流流有個自稱迪拜男人搵我

留明

張圖有個心心 this is....

sd張靚女相比佢先啦

有無手足有靚圖

： 比哂啲錢我 比哂啲錢我

認真，阿聯酋既區碼係+971，+92 既應該係巴基斯坦

嗱

閣下係孌童癖？

lm

同佢講杜拜人唔會自稱迪拜人收佢皮